點解近兩年咁多人著under armour?

早幾年都冇咁多人著，係最近兩年多左好多裝備撚著
真係笑撚大人個口，個個以為著左就好大隻。但根本勁多係肥仔或者瘦撚。真係有心操的就算著件T都操到，洗撚壓力衣咩？

成班自我感覺良好

curry又著 the rock又著

唔好著

香港班毒撚有冇人咁大隻先？

唔著呢D緊身衫 怕做得太大隻
想抑壓肌肉發展

power armor?

因為佢地marketing 做得好

型囉威囉

真係好著
Nike adidas d 跑步衫洗十零廿次會'鞋'哂同唔吸汗
反而件UM 著左一年都仲可以

UA 先岩

其實ua好著係真
但size好蝦人著
M就撚窄
L又好撚鬆
唔知咩size chart

curry CA the rock

路過見有,幾靚,咪買
nike 同adidas啲jogger唔太啱心水...

我冇著under

Curry代言咪多人著囖
唔係年年比五千萬USD佢代言黎做乜

著開TEHFIT

質量差 唔好著 得個樣 又貴

著過耐克未呀ching?

冇著好耐

開始做marketing 有人識咪有人著

2xu

早2年係日本買 超平
瘦仔當頹tee著

問下個30號點解咁準

好撚緊
件野會好難除
之前除果時整爛左

勁多裝備撚負評

問curry啦on9仔

好快就會有人衝入嚟話係咪著咩衫都要連登仔管
樓主快啲走喇

咁Nike, Adidas 係咪都唔著得？

ua d鞋又貴又柒

藍波撚鍾意著

curry 4 白金

什麼來 聽都未聽過

著吓衫又比人批鬥
遲啲有眼耳口鼻都會比人話

macron啦

瘦仔唔覺大咩

香港邊度買好

uncle martian

下！ ，興左好耐喇播

識貨

點解著件衫都俾你屌？
利伸：大隻，但冇著過

呢樣真

樓主係唔係著完比人笑所以上黎講

死on9 can子質乜撚野量

Ua heatgear 無得輪
喺美帝outlet 買勁平
著咗成年都好新淨

著開李寧

熱刺

嘩 依家連登仔玩到連買衫都要睇質量